[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(442)

慢

大阪櫻花

唉又 u啦

Fc首爾屌你老母

悉尼和波

留意同柏雷同天鵝同步刷角

老鼠

西花ng

696
屌你老母

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -8

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

強陣

勝利船正氣到

冇買

神戶2:0

same

1.5秒爆前鋒我屌

松屎真係.. 淨係輸波無角呢一點已經夠長追對家

Fc首爾真係屌你

今日咩事

勝利船
賽前已出100%系列cashed

咁快gel

鹿角反cup呀你老母

以我所知，上次勝利船鐵達尼咗

強哦

日假都咁快老定

hehe

松鼠5連敗
追和咩都得

另外一陣悉尼又係派錢波

lm

柏雷入未

LM

鹿角黎個反勝心跳劇本得唔得..

悉尼咁抵買 平半
老閪都買啦

清水心跳上次買角細你半2 全14, 我今次買左你角大， 睇下你點樣停角逼害我

悉尼盤？

有信心既直插客啦
只有極小機會和

696...

有

鳳凰場場11C.. 睇黎住中位數黎踢

有 快入主其他

我都希望

50%

.....

696 cup佢老味 主場輸球唔好再踢球了

=.=

原來悉尼已經拎左冠.. 驚佢HEA踢

唔睇好

澳3.5細

唔係咩

睇似0:1完

買哂前鋒

一係有，一係無，你又啱嘅

696 角呢

如果大船沉，我第一個jump

就算去到最後一分鐘 都仲係有50%

太陽神 比粒黎

Jump跳

696入啦

鳳凰好似大船d

696

留個名先

蔚山水星 ６９６反cup gogogo

輸埋 好撚野

清水

柏狗又死

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -7

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

好彩冇買鹿即場角大

千葉反cup得唔得

中坑輸入法抽左未？

我都係咁話。

北泡仔入波

中左失球
即係之後會入球 反cup

屌柏雷做乜9

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -6

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

中坑輸入法 川崎角大抽左未

鳳凰仔仲有時會前6
悉尼提早冠軍左 仲有平半買

696唔刷角，抵輸啦

我要叫hotel g

+1

中左派

696 3.5都想買細

跪求千葉追和反cup

踢緊咩 3.5細？

FC fan

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

Lm

呢個數據係上年日職
尾段換suzuki 呢隻快馬出黎入波
今季有正選踢 唔可以作準

百分百g持

加油

啲升班馬咁惡

三場泡dog都可以0：0
夾撚到呢

入左696 ng

悉尼回左水 點解

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

停角屌你老母... 想3場都刷到9C 開哂角細

本人已jumped出下個人心水過下日晨😭😭

利申：此乃個人心水，如有不中，請勿屌鬼。睇中就去，當燈就對家🤷🏻‍♂️

老鼠回咁多既

696 3.5細有幾多買幾多

原來今日係韓國仔打假

水星 ６９６奇跡大波

愈回愈愛 好似上場咁

清水咁撚柒勁

696快啲追和

唔買佢就勁
買左就比人cup

千葉1:1
反cup呀！

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

引主
會hea踢呀嘛

悉尼1.68買
依家1.95

Fc光

鄭大世

3C 仆街 696幫撚樣MON撚住我留言黎踢

今次jump定了，大戶交易日

暴回

><

試下買十蚊

-.-

.3.

試小小696ng先

接納 5200 角球大細 星期六 6
鹿島鹿角(主) 對 大阪櫻花(客)
角球大細
細[3.5]@1.93

$ 500.00 $ 500.00

臭西波. 買完即刷

一早就抽左啦 上個po睇留 等緊射爆巴打留tg

4c

無入啊

696，3.5b cashed

3.5角仲買細

留名是必須的

有冇波po手足可以比10000我賭 如果我贏左11百萬就會還反10100比你

咁耐唔留重抽啦

10.5 5.5s既爆到

原來角球黎

避得過前鋒 避不過696

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

6島6快快入啵

好想要返msn 閃字

比多粒呀千葉

MK

696+手耳開大+鵝角大
咩都得

啱3.5兩倍 你大手入?

1.7幾到2.03

Accepted

5203 HANDICAP SAT 14
Wellington Phoenix(Home) vs Sydney FC(Away)
Handicap
A[0/-0.5]@2.03

$ 500.00

愈回愈愛

696學岩岩西鋒場波咁加時入兩粒啦
2.5b啊屌你老母

屌你1.95買仲有得升

買咗一千 唔中就以後唔去日本

老鼠上咗2.05有鬼

送分俾人打季後賽

好拿想買696 5.5b

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

角球俾架仔撚狗咁撚.. 刷幾野又停

叫69 96 果d全部降級啦垃圾

4.5s

鳳凰落到1.81

696和波算喇

手耳果然勁撚到廢

696幾多分鐘了

千葉呀千葉
反cup啦

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -3

刷角啦你老母

有種你一場都唔撚開俾我, 今晚就開套萬人斬AV屌撚哂你D AV妹

696應該7c完

5.5s all in 唔好爆

no

唔中我_死你

5CFU

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -5

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -2

刷角啦你老母

WU C FU

5.5s要頂住 會jump

買左5.5b

信我啦

696 無入球

入波啦696

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -4

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -2

刷角啦你老母
全角細

5.5s

-2c呀696
半場買 以為死左

係工廠區返工

有冇人可以入500俾我

幫你入500先

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -2

刷角啦你老母

場場平均刷托咩.. 開返1,2場角大俾我先啦
想刷撚到8,9C完場下次又再呃我買角大

我頭5

上呀千葉

5.5s表示每一秒都好難捱

老鼠開波

手耳我屌你老母咩又輸

出面悉尼回到平手

696 cccc

專心翻工，一陣比人炒左就賭本都冇，唔買便是羊

Thanks

stop stop stop

696入未

多謝巴打既勸勉

同路 邊到等?😗

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -2

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -1

刷角啦你老母
真係開一場俾我先.. 唔好玩

696比多1C我

買大開細買細開大買盤開對家
Ho ball

柏雷輸波反而冇角.... 全隊仆街死啦

Ifc

你琴晚然緊架wo

696 夠薑就反cup

no more

射爆巴打 留tg未 430前未留就重抽

個心快過去interview

696 cup派頭一 500

幫你叫

Ok

過得歐洲佬南美佬 過唔到歐洲佬

我又要

G持

柏雷CUP 派頭3 100

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -1

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -1

刷角啦你老母
咪撚玩啦架仔... 唔好神級中位數啦

11111111111111

我

Ik

唔撚賭了 留錢買煙食下好過

Fc首爾唉你老母

生性啦千葉
快d 2:1啦

食飯好了 煙有害

放心 聽日all in你自己

1c 696

千葉你肯入未呀

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -1

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -3

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -1

刷角啦你老母

唔敢再玩架仔角球了... 俾人撚狗咁撚.. 要你叫撚到完場.. 跟住9C完.

一陣要全北 bee 不死鳥

撞柱
ng molamola

準備10c

開個9.5大俾呢位巴拉

巴打rip
中左派我
幫你叫

開比佢啦

加5分鐘
劇本1:1

不死

柏雷你降班啦 主場都唔夠升班馬鬥

卜十

我0:2

連c雅

老鼠半大已死

柏雷10C.. 多謝 輸1.5K 變輸500. 收貨了

另外兩場仲有機

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05

Gooooooaallll

696 gg

留名等派

696 cccccccc

絕殺佢啦千葉

Ccccccccc

開多1場 BTW. 唔敢買掂架仔角了.. 叫到死先岩岩開

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95

10cccccc

巴打你得左了

永無止境
贏左D 拎走
輸埋淨低個少少
唔服氣 入少少 輸左
再入再輸
無輸無贏

幾好呀巴打 3中2應該有贏

不死鳥!!

6C

絕殺6C

想要 但隊野太西

6角

日乙開即場 澳假唔開 乜料

90+6

嚇死me咩好彩中

完了吧 如無意外～～

屌你老母696食撚屎啦

6ccccc

真係6角

開完完場

696角

加到95分30 屌

嚇死朕

絕殺角

5.5s又爆，我屌你老母

悉尼禁抽
買左就fatfat啦

我屌6角..

中左派一個100 最快者

頂撚左二十分鐘

me

Tg

dllm 有冇咁快

鹿島 6角

好靚

前鋒11.5s 696 5.5s. 我暈拉

中半注

shuen94

Bee唔識入波

對面識咪得

對家囉，我心水咋嘛

派味？ 又話抽

你留tg

買咗不死鳥

山雞老鼠 一齊落地獄啦 又唔半大

全部岩岩好爆一隻

悉尼 橫濱

開波即有角波
All in 角細

山雞5C

6c

白貓愈出愈無聊

主fg

Same road ching

山雞多角到 唔開即場狗到

8c

想狗會爆咩

88 ching

本身諗住買 但唔信自己

山雞3/3.5

12.5大快手

澳假一唔開即場就角大

巴打

Jeffrey_9666

討論一下 無惡意

悉尼日了沒

悉尼唔多掂

悉尼唔掂

Fcfcfcfc
你唔夠我架fcccc 鬥

不死鳥快日

西流ok?

汽車上啊

我都係

利X西布X雞湯
3X1

橫濱入啦

唔識啲名 可否解譯

...

FEEL到悉尼上半場會入一粒先

刷角未呀山雞

我個大蛇呢 廢水

支持，FC未發揮姐

我無錢 可否派我

半場10角定驚先啦山雞老鼠

自己落馬會乞下

西悉點睇

不了

All in

我覺得win

對家應該hea

696正仆街，跛腳鴨都反cup唔到！屌你老母

我就all in左盤

山雞咪撚停角啦

半8全9

汽車開大啦屌你老母死臭閪

橫濱入咪啊屌你

咁你唔自己上GOOGLE查下?

巴打 留tg呀

我有冇份

Me呢

好眼訓，又想訓了

山雞求角

老鼠快手入粒

皇馬 摩仔

老鼠快

g持

即場1.5b 10.5b

9c

我係到 多謝巴打

Really

鳩吹

橫濱屌你老母快入

不死鳥細角派錢

唔岩聽既野想唔想聽，鳳凰腳頭太重，次次射波都推頭，除非佢克服到呢個問題！如果唔係冇得同我架FC鬥嫁！！

今日心水
橫賓 盤
珀斯角大 11.5

不了 今日半場主其他

不死鳥

Come on橫濱

本人已jumped出下個人心水過下日晨😭😭

利申：此乃個人心水，如有不中，請勿屌鬼。睇中就去，當燈就對家🤷🏻‍♂️
訓陣先

上啊FC

Fcfcfcfc
你唔夠我架fcccc 鬥Fcfcfcfc
你唔夠我架fcccc 鬥

入波未呀

鳥入未

不鳥

咁都買角細
補個角大贏硬

Fcfcfcfc
你唔夠我架fcccc 鬥 Fcfcfcfc
你唔夠我架fcccc 鬥

抗日失敗

眼瞓

肯入波未

橫濱肯入波未

唔入波踢黎做乜

主隊下隊入球

死韓狗快入波啦

冇波日

悉尼收左人錢

擺明送人打季後賽

悉尼苦主區

山雞加油

汽車想點

即場咁快開大半一

兩邊腳都唔起，都唔知踢咩屎

垃圾橫濱半場一球都無

10c

保守左 澳假11.5大

老鼠上場又唔撚角大

可能11.5都開唔到呢

山雞主場雞喎

-2c 悉尼入波呀

町田

最怕80分鐘先比山雞入 悉尼反都反唔到

17s

訓撚左身

11c

老鼠正氣埋呢場ok?

汽車

ok

山雞快手入波

悉尼咪搞咁多野啦 和波/送一粒比人啦

696

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

悉尼入波啦

有人派未

悉尼入左 我即刻買一打雪梨食左佢

屌封撚咩

Lm 要1個

留名跟進

Bee

比多隻C OK?

老鼠快入 屌你老母

悉尼
fc橫賓
全北

11.5 大GOALLLLLLLLLLL
悉尼入一粒完場就PERFECT

西流上盤？

11.5有幾倍？

開定 町田全格派頭5 100

13c. cashed

黑哨屌你老母

@1.95

做咩封左 12m?

角球大細 星期六 14 威靈頓鳳凰 (主) 對 FC悉尼 (客)
大 [11.5 個] @ 1.88 $500

我咁低既

比一粒我 悉尼

冇錯

Bee入住三球定定驚先

全北goalll

廢車GOALLLLLLLLLLL

12m

Penaltyyyyyy for Sydney

好波 悉尼有12m

有冇人差過人街數???

悉尼GOALLLLLLLLLLL

0:1

好野 睇回帶有12m

一入就一齊入

岩岩買左2500巴打 弓喜

悉尼頂住..
全北入多粒全格

橫BIN入波

老鼠 頂撚實

老鼠好波

悉尼
派錢波又贏一場

仆街 要食一打雪梨

好波

1

等睇食雪梨

頂住 靠你

2

俾隻我

全北應該全格冇問題

go

不死鳥 有冇人買緊即場角

3

認真 記錄左 請找數

4

山雞

有無人買日即場角/fg？

有冇人係要左不死鳥

5

我第一 唔好搶了 祝羊

山雞求你追和 入季後賽

一係不死鳥入
一係和

橫濱

17s
20s

好多新面孔

聽日去買

幾時返黎....

悉尼真係澳假清泉 gel

大哥

Bee入左

橫賓 goal!!!!

橫bin 日了

橫濱 1

關你撚事

重注左不死先輸

8.5入角大先

屌！！ 橫濱

不死鳥比力啦

不死大船 必沉

🚬

全北入多粒

不死追和

好彩買唔切

正氣

Gel乜撚

要求不多走盤

悉尼入多粒定驚

入未 山雞 無人要山雞？

西流定墨勝好

橫濱goal 好野

山雞88

橫濱比多4角

Why not both

不死鳥88

又同路 我報驚

墨勝近三場作客受讓平半輸晒

仲有 fc橫賓 全北

不死鳥3k盤

要反底

和啦求下你

屌. 雙殺唔到. 買完11.5S 買9.5B

西悉角大 入球大 盤

入多粒啦橫濱

澳假睇乜都無用

中中中

派我會反Cup

南韓波真係好垃圾

如無意外墨勝會反底

角大已死 dllm

停c停到明年今日

劇本係不死鳥追和

承你貴言

好

bee入波未

2-0

仆街12m

山雞！

屌你老母老鼠廢架

不死鳥屌你老母

1-1

頂實

另外一隻不死鳥

澳假

屌

屌 悉尼

2:0收錢 終於派左第一個一百
巴打等我tg

又俾人絕和，我屌埋

1.5b救咗命

你on9

個龍lag機

屌你老鼠臨尾有得攻唔攻輸埋

山雞烈火重生

原來唔係我

DKLM

想派都唔得

3分鐘都頂唔實

派我會追返

橫濱gel 得

Gel你老母

入多粒

FC橫濱ngeasy cashed

2:3 Ok?

easy 到我

悉尼和中3x1

超假

得

買得20蚊

全北one more plx

不死鳥ng中埋波膽就fatfat

派我

全北又比人入

屌你老母全北 廢架

小注咋

山雞好波

光源搞掂收錢

有冇咁難賭 全北1-1

有道理

真係好on9

全北入兩粒plz

全北都死

10c未

好似有條友gel全北

斷全北

橫濱連c呀

贏半格又唔係輸半格 點解要輸埋佢

墨勝無geria掂

12角完

典解不die bird ng會低水過橫濱

汽車生性 比我過關

橫濱-3c

宜家主盤等cashed

唔好比佢停

汽車認真d啦 連豬咗好多注

ccccccccccccc

橫BIN 10C PLZ

贏得嗰少少寧願唔要🚬

全北

氣車 加油呀

韓仔總之入多粒

悉尼俾隻平半大家賭，真係超伏

屌你老母老鼠

入埋9.5b等收息

你個本買得少咪寧願唔要囉 你買10k會唔會唔想要

我要

巴打輸好多？

江源贏埋

沉咗船不了

兩關斷晒

唔係 我買200過關姐 只係講個道理出黎

悉尼 全部斷腳啦撚樣 90分鐘失波

寧為玉碎不作瓦全

少少係幾多

好彩冇買 清留錢英超算啦

韓仔入波啦

派100未

澳假都敢gel
屌你老母呀我而家

唔洗找啦文青

Bee被禁屌

Bee贏波扮Bee 叫

汽車贏波扮汽車叫

輸左悉尼角細，橫賓中，打和

閘住反彈返畀你 接實啦

澳假又delay
西波

今日心水
橫賓
珀斯 角大

橫BIN 10C 呀

有冇人山雞

橫濱比多2角ok?

汽車唔贏就反車黨

唔派咁易羸 太年輕了

洛查士 黃牌

橫Bin完左場

下一隊入球 不死鳥

比多兩c

俾多1C PLZ

2c啊屌

9

又中

廢車笑料.. 俾人一腳搞掂左

西流？

差1C呀

好似流流地
btw 要了

西流落到..

要

4MIN 玩角球旗啦

比多c

全部韓狗仆街死啦

西流大落飛
會唔會贏唔到

角大

買左悉尼同廢車... 玩場LOL 返黎兩隊都和左

韓國全和

橫BIN咁都冇10C.. JUMP了

我京一 唔會買同一場twice

泡狗細波cashed

補4分鐘都冇角. 你班垃圾

黃蜂贏波ok?

戇鳩老鼠放水

接納 5218 角球大細 星期六 15
FC橫濱(主) 對 京都不死鳥(客)
角球大細
大[9.5]@2.01

$ 500.00
接納 5212 角球大細 星期六 15
FC橫濱(主) 對 京都不死鳥(客)
角球大細
細[11.5]@2.07

$ 500.00

追返廢車同悉尼先... 兩隊一齊入,. 兩隊一齊俾人追和. ON9

最好比多c

Gmail cashed again

又cashed

橫bun黎多c喇！

10c ft

玩咗幾場打咗個和

今日心水
橫賓
珀斯角大11.5

嚇死人咩

澳假半大

町田 水手

西悉角大

咁多半一盤... 好似得西鯨食得半格. 仲要叫餐死

FC Tokyo

17s
20s
20下

澳職又玩大落飛
唔會再中招

三場hi7k，又一次俾人追殺
首爾
不死
悉尼

我暈了，越大注越死

三出三中

不死鳥
Fc東京

巴打唔好針

我都轉撚咗半格

巴hi閉

町田水手

無入球1.55都知好後買，咁都好j

ifc排緊隊，90分鐘比追和

Hi bb

1CCCCCCCCCCCCC

-12

百變小安 賭波從來會失手

long time no c

前峰
696
横bin
3場絕殺角

水手上盤大波

1c -11c

澳假好耐冇0-0 試試先

今日咁多半0:0

買唔到10.5b

屌，我都諗住等高水

上呀

等唔到@2

買mud

-11c 刷呀

全北靈車屌你老母

準備allin

跟

d角點玩

係唔撚係都買大

百變小安 賭波從來會失手[/quote]
從來無失手！！ 西悉11.5b )2500$

妮坦我都係現場呀

從來無失手！！ 西悉11.5b )2500$[/quote]
又要準備派我

聖保利的奇蹟

賽前買左11.5 12.5B 睇左陣即場. 想買返細

去call g借佢電視睇

2c -10c

2c

[新手燈水

迪祖亞拿2.5/3s ✅
銀河-1 ✅

甲府風林 10.5角s💡
水戶 讓和✅
鯨魚 -1💡

勝利船 讓和💡
Fc悉尼 讓和💡
Bee 半和✅

-10C 上啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

12.5點買得落手？

唉 汽車 老鼠正賤狗

水

bee

東京goal

東京咪撚贏呀屌你..
上場買你主場俾人追兩粒... 今場唔敢買

山葉

Tokyo

北海道已死

實和到

東京然了

5.1我估

正花係唔係到

即刻入

澳假.. 10分鐘1C 仲開11.5

食完kfc唔見左

求刷ccccc

琴日都係咁..

角球有無限可能

角球是魔鬼

琴日都爆琴到啦

製造假象， 唔肯定miss唔買

澳假半大已死

東京半客cashed

好難買

橫濱求你入波

BEE比人禁住屌 輸半算

刷c

兩隊踢咁乜鳩

打邊爐

Where ?

刷角啦 仆街

輸鳩埋佢啦 反正都斷晒

Bee快手

係對面

幫手叫下角

臭bee

Offside

0:1
cccccc

勝利goal

快日

Fake

西悉大船?

準備10.5b@2入手

fake goal 0比1

越位啊

3c -9c

3C

用咩睇咁快

BEE BEE BEE

BEE 1-0

live

My bee

臭b

fake完對家入

最好

頂實呀屌你

勝利

事前飛

西流

東京角呢

同路！

爭氣啦勝利水手

町田1-0到尾唔該

Yes
睇黎半1了

無買bee

想輸都難

澳假有場 20:00 先開波係咩玩法

勝利船刷角

no c jump

主唔入波都jump

中間黑凳果度

町rc

町田食撚屎

見到你了

屌 西流半埸一粒都無

杋方禁屌

Zelvia rc

西流個上盤同d飛係點黎

妮坦呢場買左咩

碌鳩賢好能勁😂😂

下一隊入球 星期六 18
西悉尼流浪者(主) 對 墨爾本勝利(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.28

$ 500.00

睇左陣. 西流好廢

熱刺大家點睇

今日澳假咁唔撚正氣既

對 又唔出少野伸二

已All in

勝利個下盤輕鬆到

10.5高水了..

全部大局已定. 等踢季後

買盤?

屌你勝利

刷埋c先啦

買左11.5 12.5

10.5 11.5

仆街 角大跳得

9.5開埋

9.5

唔識玩了

澳假都無角，世界變了

D 落底全部冇角既

唉屌，戒角

買咗讓球

半場5c仲有得叫下..

半場全場開唔開到大

4c -8c

讓球要贏3粒

唔刷點入呀

4c 365操盤發緊夢

明明貝利沙自己踢出去都可以C

東京都刷下C好WO

因為根本貝利沙自己踢出去 呢球咁都睇唔到旁證做乜鳩

有ali同Kane

補1 min刷多隻

我都睇到自己踢出

西流點解會有得讓人

5c -7c

same road

墨勝入返粒先好喎

5c

旁證買角大

俾c呀

5C

咁都有5C

-5c

下 呢場真係買哂角大喎 幾時又有角

唔理啦，有角就正

町田快手追和啦屌

買左墨爾本先入波 好淆

半場5c仲有得叫下

因為下半場會假波

入左都炸證明冇機了

唔怪得澳假咁多角 間唔屎睇一場都咁撚樣判 低質到

假波

d角估死人

成富身家 今次仆街

已經all in左熱刺上盤.希望唔洗上ifc

正氣球證

東京1-1 好`1波

屌你東京

熱狗讓唔讓到咁多 哈利今場有後備

玩下大球咪算囉

講緊公唔公正囉 咁踢黎把撚?
鍾意判咩就判咩

東京輸撚埋佢

1001

屌東京

三場都準備半和

東京叻仔